you raise 鳩 up 加美極更是冇味 肥婆大咬 賓周可一秒吞噬

含撚冇味 將周賓也掉棄

You raise me up?

教會？

走啦屌你老母